未來兩個禮拜 口罩係咪都會短缺

後日拎盒口罩(50個)比家中兩老
拎完 自己得返十五個
利申呢啲都係過年前我一個人買嘅
宜家見步行步 如果買唔到口罩就只好重用

唔出街

唔返工邊有錢生活

手停口停

派膠比我都啱嘅
自住 未grad
可以問老母拎生活費嘅 但唔想

做機場，其實見到幾多空運到港口罩
不過講真計下條數都知唔多夠

香港700萬人當得500萬出街，3個月儲備，當3個月出得60日街，每日戴兩個
咁計即係要成6億個口罩先夠用，每日消耗大概一千萬

台灣每日先出産200萬個

我一日一個就夠
睇完你咁講 驚驚哋

認清因果 唔封關
俾一千個口罩你都冇用！